屌那星 牙蘇四個世界波當蛆記係諾域治

只開一個po

💡

收啦又單打

12" 丹尼爾回傳牙蘇入波
43" 希古恩OG
90+4" 基亞連尼禁區內咬牙蘇 12碼入網

又話四球

仲有兩球加時入 抄足阿朗

又睇蓋清吹奏牙蘇

互射12碼🤣🤣🤣

同泥妖做難兄難弟

我正手

牙蓋9up到睇波？

你笑泥妖

佢三兄弟成日互串

笑蓋，唔小心笑到

你點睇卡牢狙擊你同牙泥

監等無野做搵野搞，体諒佢

牙蘇下場同巴巴托斯一樣

著紅燈 一個扭十個